好打得嘅林鄭，而家係未變左好撚喊得

快撚d 釋放義士，撤回條例DLLM 。

哭是沒有用的

仲有追究黑警

屌！無錯，講漏左。